九龍灣牛頭角觀塘撚請入

九龍灣 牛頭角 觀塘 分散晒太少手足
朝早拖到8點幾都未夠人開波
有冇得集合一個站

要開group

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

觀塘成日都冇人,都唔知係走左出去定呢區真係咁少人

重建走咗好多人

觀塘太撚多綠衫狗，手足好難出動。

平地冇人住
留工地方黎
住得嘅都係山區黎

秀茂坪狗屋加觀塘狗屋個位好尷尬，一包就死

九龍中同九龍東既命脈位

定左都唔好係到講好喎

係 只係開個提議先

唔好再叫香港人！反抗！

光復九龍東

九東真係唔太爭氣

要光復呀 唔可以輸比藍田 一定要開花

有冇tg group

求tg grp

群已開 可傳開九龍東朋友

Push

已有 push

推一推

幫手推